如果你係fun佬 明知個市會跌 但又未派到貨 可以點做？

除左上電視同拉登唱好

Short call囉

除左呢d 仲有冇咩財技可以玩...

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户....

潮文召喚

咁係因咩原因跌先？
債息抽升咁咪買返債跌對沖返
如果睇好個股跑贏大市咪沽張期指
或者逆向ETF/VIX囉
Short call已經係最簡單